{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032410",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4752&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "봉곡 롤"
    },
    "text": "このホテルは合計20台の駐車施設を保有しています。 周辺にはCUコンビニがあり、徒歩5分以内に到達できます。 昌原コンベンションセンターまで徒歩5分かかります。 高速バスターミナルは車で5分以内に到着でき、昌原駅と昌原中央駅(KTX)は車で10分以内に到着できます。 当ホテルは長期滞在のための専用客室を備えております。 客室の内部施設としては、成人向け放送や映画を無制限に楽しめるサービスを提供し、Wi-Fiもご利用いただけます。 すべての客室には電子レンジと冬には電気カーペットが完備されています。 フロントにはコーヒー豆メーカーと氷製氷機が設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車施設は何台ありますか？",
            "answer": "当ホテルは合計20台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな便利な施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはCUコンビニがあり、徒歩5分以内で到達できます。"
        },
        {
            "question": "昌原コンベンションセンターまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "昌原コンベンションセンターまで徒歩5分かかります。"
        },
        {
            "question": "高速バスターミナルまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "高速バスターミナルは車で5分以内で到着できます。"
        },
        {
            "question": "昌原駅までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "昌原駅まで車で10分以内で到着できます。"
        },
        {
            "question": "昌原中央駅(KTX)までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "昌原中央駅(KTX)まで車で10分以内で到着できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルには長期滞在向けの客室がありますか？",
            "answer": "当ホテルは長期滞在のための専用客室を備えております。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては、成人向け放送や映画を無制限に楽しめるサービスを提供し、Wi-Fiもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備が備えられていますか？",
            "answer": "すべての客室には電子レンジと冬には電気カーペットが完備されています。"
        },
        {
            "question": "フロントにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "フロントにはコーヒー豆メーカーと氷製氷機が設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 206,
        "QA": 369
    }
}